蘋果日報今天有一版全版廣告，恥與為伍

留名等睇689恥與母校為伍

689出post未

其實唔提佢自然冇人記得佢

689先識玩野，呢壇野唔掂好過掂